25歲以上既失敗人士，入黎講下你有幾霉幾失敗？

我先，發誓全部講真話

外表：矮，唔靚仔
學歷：會考4分
工作：做左8年，人工得13.4k日日ot
身體：天生好多病痛，成日病
家庭：屋邨出身，屋企爭人錢要幫手還
女：A0

26歲人，未去過中國幾外既地方

瘦，bmi未去過正常水平，試過比人話似道友

返份19文員月入10k
係父母朋友面前扮大袋話搵20k
每月俾5k家用，餐餐lunch捱面包

我先，發誓全部講真話

外表：矮，唔靚仔
學歷：會考4分 (4e)中英f
工作：做左14年(成日轉行。做親都低職位)，人工得11k(hea)
身體：肥。過左bmi
家庭：私樓出身(勁細)
女：已婚

30歲人，未去過中國以外既地方

我先，發誓全部講真話

外表：矮170，靚仔
學歷：u grad
工作：做左1X年，人工得4Xk(hea)
身體：肥。過左bmi
家庭：私樓出身(屋企多物業)
女：已婚 ，一子

屌 成個失敗者集中營咁 有冇諗過集體自殺？

好想知你地做咩工? 10年都唔過2萬

做一年 公司執
做一年公司改組
做一年 下間公司又執
做一年 裁員新來新豬肉 死先
然後份CV 好難睇 俾HR問到口啞啞

外表：瘦，柒
學歷：會考3分
工作：人工唔高 成班fd最窮係我
身體：虧，多病痛
家庭：公屋仔冇錢搬出去
女：A0

23歲仔，24都黎緊準備定下年入呢個post

我，發誓全部講真話

外表：矮，唔靚仔
學歷：會考17分,19U grad
工作：做左3年半(成日轉行。做親都低職位)，人工得13k(hea)
身體：好痩。
家庭：私樓出身
女：A0

30歲人，未去過中國以外既地方

自膠26歲,只去過日本台灣泰國

外表：樣衰
學歷：A level 3A1B
工作：返過庇護工場，而家無業
身體：醫生話我有精神病
家庭：欠銀行廿幾萬
女：A0

沒讀u ?

點解成績咁好都會攪成咁

sor 漏左 u grad 2nd lower

外表 中上
會考 1分
收入 15k
暫時仲要同老豆老母住
頹廢左好耐 下年出國讀返書
淨係去過3次台灣 1次日本

拍過5-6次拖 得一次拍到1年 對港女死左心

你係咪讀神科?

屌你啊

me

俾劉細良太平紳士團隊在壹週刊屈我自己講「返工日日如是好悶」、「唔考試周身痕」，而我從來無答應接受個人專訪
暗戀既女仔（好樣衰嘅）嬲到要告我性騷擾，我阿媽見我想討回公道就話「鍊死我好過養到我咁大」
請著個衰律師又遇著個衰法官搞到輸官司
最後痴左線
連份工都無埋

我先，發誓全部講真話

外表：外貌問題，身高問題...
學歷：唔好提...
工作：網店算唔算工作...
身體：身體差到仆街，會無端端暈，不停出入醫院是常識吧...
家庭：中產？（詳情不便透露）
女：左手...

中大會計
最後一年無心機讀
日日睇同房醫科d書

外表：樣衰
學歷：3大BEng+Msc
工作：做左7年，人事關係差，多是非
身體：天生肥 但手腳成支柴，成個外星人咁
家庭：公屋出身，
男：O+ 捐過三次血

31歲人，未去過南半球
戶口唔過4千蚊 FUCK!

女：結左

我先，發誓全部講真話

外表：矮，唔靚仔
性格：內向唔講野
學歷：濕9 top up degree
工作：做左5年幾，人工得20k唔洗ot
身體：間中小病
家庭：屋邨出身，屋企全家人等我養
女：個樣太毒無女埋身，無女仔fd

26歲人，未去過廣東以外既地方
好想快d離開人世。。。。

眼殘睇唔到25以上

sor各位巴打

單戀無罪

爭取緊安樂死

我先，發誓全部講真話

外表：高 好過中上少少
學歷：會考1分,淨係識繁體字同廣東話
工作：做左10年，人工得10k日日遲到早退
身體：天生無乜病痛，係玩電腦唔夠瞓
家庭：屋邨出身
女：晚晚唔同日本妹,間唔中歐美

2X歲人，未去過九龍區以外既地方

餓唔死彈唔起

外表：矮，唔靚仔，無咩頭髮
學歷：會考0分
工作：做左15年，人工得13k(保安12碼)
身體：身體都仲叫還可以
家庭：屋邨出身，屋企又未去到爭人錢老豆老母仲做緊野都叫做無咩負擔
女：A0
雖然條件唔好不過都仲叫做保持樂觀心態

積下口德

27,銀行得幾皮

又有好多連登仔自稱中上樣
到底臉皮有幾厚

積口德可以換禮品？

有啲根本唔失敗

好奇想問下，點解會考會得1- 幾分？

盲撚比狗屌

發誓全部講真話

外表：178高 中上樣
學歷：讀緊HKU
工作：part-time
身體：運動好 健康 唔肥唔瘦
家庭：私樓出身(屋企多物業)
女：有女（正式拍拖黎計 拍過5次）

我係

差唔多 唯一係grad左

23歲人 低學歷 做5年29k咪好囉 取暖嗎

佢好似係單戀無罪,但女人

有個仔已經玩撚完

Jobless, 帶左四次帽

你食既野有問題

其實都唔差丫

睇完中上男神個樣 我覺得我達標

外表：矮，柒
學歷：會考20分 U grad
工作：做左6年，人工得2xk日日ot
身體：肥 冇體力
家庭：屋邨仔 窮
女：A0.5

29歲 懶惰 唔聰明 學野慢 朋友少 反應慢

外表：肥，125公斤，唔靚仔
學歷：top up 畢業
工作：人工10k （返咩工唔方便講）
身體：糖尿病+脂肪肝 有躁鬱症
家庭：屋邨出身，父母已到退休年齡，有哥哥但佢就死
女：A0，讀asso時直頭冇咩女會同我接觸
財政狀況：欠十幾萬學債，父母冇負債，但都接近零積蓄

發誓全部講真話

外表：178高 中樣
學歷：碩士
工作：貼錢返工
身體：頸椎退化第x期
家庭：父母有居屋，自己乜都無
女：拍咗四年幾

外表：矮，唔靚仔
學歷：ugrad second low
工作：失業
身體：天生好多病痛，成日病
家庭：公屋仔
女：A0
剩係去過美國德國日本

黎抽水啲契弟祝佢地百病纏身，長命百歲
其他係苦海爭紮嘅巴打，祝你地由今日開始谷底反彈，唔好放棄，一定有轉機

收嗲啦

外表：矮， 樣衰，面無血色
語言： 廣東話 少量普通話英語
學歷：會考5分 之後無讀書
工作：冇返工 全職廢青
身體：無乜病 但成日攰
家庭：老豆係上市公司主席 兩個阿哥都好醒 似老豆高大有型
財産：名下有3000萬物業
女：A0 但百人斬

25歲人，未去過香港以外既地方
10歲之前，至少三次出入醫務化驗所
應該係老豆想驗dna check下我係咪佢個仔
不過結果都證實係
18歲簽咗份聲明脱離父子關係
但老豆同時畀咗二千萬物業我
現時收入全靠物業租金
平均每星期叫一次hg 每個月一次ptgf
自從有一次畀hg笑我早洩
我就的起心肝減肥做gym
每日就係做gym 上openrice睇食評 上網打機
唔敢落老蘭溝女 因為英文唔好 驚畀人笑
嚟緊可能會學車

你買撚左飛入老人院比人喂屎呀？

外表：唔靚
學歷：大學畢業靚On
工作：捱過幾年startup，嗰幾年人工fresh grad級
身體：年年唔知點解總係入醫院，最長試過三個月
家庭：老豆老母成日旨意我養佢哋，但佢哋本身搵咁多我有嘜可能maintain倒佢哋個standard，根本玩9我
女／仔：總之而家無人要

Startup一定係career path既大伏

[quote]我，發誓全部講真話

外表：超左bmi,多左唔少
學歷：會考3分，無U 讀到
工作：做左好多年政府合約，死鋤爛鋤做到公務員最低級果個，月入萬幾
身體：皮膚幾差，頭髮又粗又硬又曲
家庭：公屋出身，另外自己申請到公屋
女：拍左兩次拖，已婚，但覺得係個錯，都係一個好

37歲人，尚未衝出亞洲

三大畢業
但係乞食
畢業果年個個Fd有哂offer 自己冇
幾經辛苦搵到份工 但日日做野比人屌
學習能力低 人地講一次唔明 再明又比人屌
而家失業

漏左
長期病患每個月用五千醫療費
屋企冇錢住公屋

會有老婆有仔唔溫馨咩？
圓滿嘅家庭係動力來源

我先，發誓全部講真話

外表：矮, 170 ，唔靚仔
學歷：poly hd 畢業
工作：做咗半年，人工得15k日日ot，又有番part time
身體：試過由95kg減到67kg 算健康 但呢排肥到上75kg
家庭：屋邨出身，屋企人唔等住養，有層百零呎細屋就快過我名
女：A0

23歲人，未去過中國 台灣 日本外既地方

大學生做兩年野點都有三萬蚊人工 無論份工幾廢都係咁話

發誓全部講真話

外表：高 極瘦 好樣衰
學歷：會考5分
工作：接近30歲 正式做野做左3年幾 人工小過年齡x k數 經常ot
身體：成日病 有過癌症 做過手術
家庭：屋邨出身，無樓
女：雙手

未離開過東亞

屌你啦

HR心諗：請咗返嚟會唔會我地都執架

外表：中上 180 26歲
學歷：普通degree仔一名
工作：做左4年 近30k
家庭：私樓 但無咩家底 普普通通
欠債 : 玩股票 玩波玩馬輸左30粒 個個月成份糧還債
女：A2 條女見我自己都搞唔掂咁走埋

個個月為還錢而活

仲未出黎做野
身無分文 靠屋企養
身材極瘦弱

A0.5 係唔係即係俾人破左處，但無一齊到？

好快出身啦，有埋仔

求其搵份7仔做住先都好

外表：180高 標準身形
學歷：CE 28分，AL 4A
工作：美帝IT狗，年收入~200K USD
身體：好健康 未試過大病
家庭：私樓撚 老豆老母唔洗我養
女：A4

地球上大部份國家都有我嘅腳毛

我先，發誓全部講真話

外表：180，單眼皮 鼻大
學歷：dse8分
工作：做左4年，日薪600
身體：無乜病痛
家庭：住居屋4兄弟姊妹，好撚逼
女：第一次拍拖，15個月now

24歲人，only 去過台灣

我都係，仲要係我神面前忽人話

今年生日後26

資歷，學歷廢過你，等老母仙後自我消失

都話撚左你老豆做建材

呢到無你既事

外表: 普通 17X 27歲
學歷: u grad
人工: 24k 左右
家庭: 住開私樓 仲有幾層大陸樓收租
女: A2 同現任拍左多年 未儲夠首期 結唔到婚

無咩人生目標 每日行屍走肉on99

DSE扮AL？

考車學極都唔識放棄埋

四頁都未開始吹水

32，未拍過拖，未叫過雞，仲係處男

發誓全部講真話

外表：170，唔靚仔
學歷：會考0分
工作：做左6年，人工得12.5k間中OT
身體：尚算健康
家庭：公屋仔，兩老已退休，每月要比2k家用
女：A2

25歲,去過台灣

幾時世界末日啊

想入黎講失業3個月
我都係出番去先

留名，朋友經歷，個人覺得勵志

A:
外表 - 矮，肥，其中一支腳由三角位下係義肢
學歷 - 讀兩年毅進，再full time讀hd，讀完已經28歲
人工 - 以前頂盡9K，以家佢返大陸做野24K up，帶埋人上去撈(做工程)
家庭 - 兩個家姐已婚搬出去，得老豆呀媽一隻狗
女 - A3，同前女友拍拖三年俾帽帶後分
個女網上識幾日北京有錢仔飛埋上去做外賣
俾人扑完即棄無錢買機票返黎由我朋友俾
最後都係分手收場一直未有拍拖

外表：190，靚仔
學歷：AL 6A
工作：日薪6000
身體：當軍既體格
家庭：住緊狗肚山
女：已婚, 老婆識左10年
22歲人，未試過出亞洲

me

外表：又頹又毒又柒
性格：又摺
能力：又廢
學歷：同梁健鵬一樣
工作：做左2年，人工得萬幾
身體：多病痛，成日病
女：A0

25歲人，未出過東亞

佢都唔識

話10年都唔過2萬個d就肯定吹水既

話fresh grad 搵唔到2萬嘅肯定吹水

有乜出奇

其實成個社會係呢班失敗者支持住

又係你

發誓全部講真話

外表：矮，唔靚仔
學歷：會考0分
工作：做左2x年，人工得8.5k唔會ot（靠撈其他油水）
身體：暫時未仙遊
家庭：屋邨出身，而家住80呎劏房
女：已婚

幾十歲人，未去過歐洲地方

做左十年野，講緊大約三十歲喎
去到成家立室既階段，點會比自己搵咁少

真係要講失敗，點都唔夠班地主資產狗咁失敗
上面班巴打自食其力有d仲養埋全家根本就係真男人
社會就係由呢班做實業既人支持住
如果上面d巴打死q哂，得返班不事生產既業主狗
佢地根本唔會生存到，因為佢地主要收入來源都係靠食人地錢
所以樓上巴打唔應該灰心
大家都係社會上重要既一群
社會冇左你地根本會好大獲

哈哈哈 本港入息中位數一萬五千

吹水大會正式開始

失咗業幾耐？

lm

抽水嘅百病纏身,長命百歲,全家日日比狗屌

入黎炫耀/抽水死全家

呢句要講出黎

唔排除部分人講真話

巴打因咩事頸椎退化

個個十年都保證過二萬既話
香港入息中位數唔會咁萬四啦

離撚哂地

大把係d師奶，後生仔拉低咋
講真去到結婚生仔年紀
二萬絕對唔係多
有經驗既sales，技工都有啦

你過咗三十而又係失敗人士既話，就知道薪資會隨年齡開始遞減，命運弄人，想搵多啲都唔得

終於有人肯講真話

可能佢覺得中年失業, 年齡歧視無人請只係9 up

喺呢段期間當然喺心裡面有好多筆劃，寫唔到出嚟嘅心酸。但係都多謝晒你地，唔該俾條路我行。

上年個統計 31-40 男性中位數都係兩萬 你諗下 中四/中五個堆資格既公務員都成堆人考就知 根本好多工個人工升唔到咁多 無錯 係連政府個pt都快過佢地

會唔會輸30粒咁巴炮

普通degree做四年有30k你信唔信

跟本係香港啲專業人士薪酬全球最高，拉高咗平均數，但係呢班精英只係少數，其他大部份人都係失敗者

同埋，香港啲專業人士跟本唔配有咁高薪水，只係個畸型既政經結構令佢地搵到超乎能力咁多錢，亦不斷制造我地呢班失敗者

公司搵到都唔一定好事嫁
以前做過一間做左2年幾3年
做到上市 但老細嫌呢個部門盤生意賺得唔夠
唔想影響佢成盤BUSINESS 個PROFIT MARGIN
成條TEAM炒 (冇蝕錢 )

我覺得醫生個人工唔過分

專業人士得醫生律師人工特別高架喳

銀行借錢賭同炒股

工程撚岀身 4年係咁d價位wor
衰d講 無degree岀黎讀個安全佬都over 30k啦 都唔使4年

咁當然有大學畢業, 4年做到30k
但問題佔整體數字幾多者

個個都做到安全咩
要識人先入到行

咁做師傅幾年30k啦, 咁係唔係個個都做到先

其實位係有限

例如一個建築公司, 做bs, 做高級管工, 做qs, 做安全, 做pm等
加埋真係落手做果d師傅

我當佢地全部真係過3萬
但唔通呢d位可以容納全香港人咩

位係有限

其實係睇行頭 唔好話工程
nurse做個RN一岀黎都已經30k
都唔係degree與否既問題

連登真係好撚多盲西

係人都知正苦工屈機, 但全港得17萬公務員

入到先得架

好似睇discuss, 有d人又年紀大又低層

可能好似呢度d 網友話, 佢做邊行邊行就可以搵幾多啦
其實香港人都唔傻, 見好搵就一窩蜂湧入行, 所以前排新聞先話工程師, 安全佬飽和, 建築師要裁人

當你見到邊行好景先衝入去, 好多時係水尾

唔駛咁認真同 D 搞事傻西講咁多野

入息中位數唔係升左咩 16200

你應該講緊你幾失敗

係咪打錯左 200k你一年3萬USD都冇
慘過做黑工喎

好多人現金出糧(裝修佬，走水貨)仲有班做生意既
政府統計跟本唔準

咁我地係廢柴, 失敗者, 地底泥, 得未呀?
呢度唔撚歡迎你呢D成功者, 你快撚d出番去, 得唔撚得

咁我地係廢柴, 你滿撚意未呀, 關你撚事咩
你出番去, 得唔撚得

我地呢班失敗者唔歡迎你呀

原來今時今日係香港咁就係成功者
咁我岀返去
btw你個名

算啦 呢到係鬥慘大會 唔係最慘個幾個都無資格岀聲
呢到定義為有人慘過你 你就係唔慘